有冇人俾下意見我？？

同男友差唔多半年，
大家第一次拍拖
好好感情，佢就不斷要求啪
我唔係唔想 但係我處，本身對痛好敏感
試過插，入少少都痛
佢好灰，仲問我點睇如果個女仔唔俾佢男友插出面叫雞 ，我知道佢間接話緊我，又問我係咪唔想同佢做
我知佢咁問好正常，但係大佬啊我唔係唔想同你做啊，我自己都好憎自己對痛咁敏感
而且佢好似唔想人知佢拍拖，尤其父母，搞到好似地下情
又成日不經意講下分手，我知佢講笑，但係個心都唔好受

有冇巴絲教下我點做？

插佢，完。

痛就痛一陣， 爽就爽一世， 既然你預左比佢屌， 可以食少少止痛藥先...

我真絲啊

仲有買枝ky

分手啦

止痛藥可以㗎？

分囉

成日講分手都比佢屌

小肉腸真屍，你平時有無自慰？

我真係好愛佢

得， 但唔係隻隻得... 嗎啡類止痛藥係得嘅

多謝巴打

另外痛嘅原因可以係唔夠濕， 你緊張or 佢技術唔好， 最好就準備枝ky 添

唔知你覺得個處緊唔緊要，但就憑佢唔啪就提分手同叫雞就知呢個男仔唔值得俾個處佢 中意係一時三刻既，就算你呢一刻fulfill 到佢，遲下佢都係會因為其他野提分手叫雞，到時你就後悔莫及

佢預咗架啦
勸黎冇意思
等睇佢開post叫春
我已經bookmark定等遲下post返呢度俾佢睇

同意

睇個post就知一係假膠一係中學雞

個處係咪都要比人架啦， 唔通留返黎煲醋咩... 最重要係無悔...

溝條女返黎冇得屌， 柏拉圖咩... 咪玩啦...

如果係咁既男仔，就算唔係處都唔會俾佢屌 一係你都扮下野話等個女仔準備好先啦 係咁催催催 你覺得個處會俾得心甘情願？

比佢係出面叫雞

佢話條仔都係第一次拍拖， 想屌吓閪都係人之常情... 愛情初哥唔識處理都值得體諒嘅

互射打和啦

分手

我覺得喺完全冇腦喔 基本上剩返獸性咁，真喺值得體諒？
不過算喇，人地講到好「愛」佢
等睇新post